\begin{center}
\index{En gång i månan}
\subsection*{\large{En gång i månan}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Mors lilla Olle}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

En gång i månan är månen full,\\
men aldrig sett honom ramla omkull.\\
Full av beundran hur mycket han tål,\\
höja vi glasen och dricka hans skål.\\